記住唔好走火入魔!!!

要有計謀，諗下點可以打持久戰，目的係五大訴求

記住你地唔可以成為暴徒

推

請記住五大訴求

push

智取

建議！
對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！